(明天準時返工) 運輸署 : 鑑於颱風期間塌樹、物件在危險位置或水浸，以下路段現已封閉：

香港島

1.駱克道往銅鑼灣方向近軍器廠街的全線；

2.馬己仙峽道5號來回方向的全線；

3.司徒拔道1號來回方向的全線；

4.英皇道來回方向近華蘭路的全線；及

5.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線。

九龍

1.連翔道往葵涌方向近佐敦道的全線；

2.漆咸道南往觀塘方向近香港女童軍總會的全線；

3.彩虹道來回方向介乎大成街與沙田坳道之間的全線；及

4.龍翔道來回方向近丹鳳樓的部分行車線。

新界

1.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；

2.城門隧道往荃灣方向的快線及往沙田方向的慢線；

3.錦上路來回方向近上村的全線；

4.由大老山隧道公路通往沙瀝公路的支路的全線；

5.由沙瀝公路通往大老山隧道公路的支路的全線；

6.由龍門路通往皇珠路的支路往荃灣方向的唯一行車線；

7.青朗公路往九龍方向近大欖隧道入口的部分行車線；

8.紅梅谷路往獅子山隧道公路方向近田心街的全線；

9.粉嶺樓路來回方向介乎和睦路和和泰街的全線；

10.城門隧道公路支路往大圍方向的唯一行車線；

11.由大埔道通往城門隧道公路荃灣方向的支路的唯一行車線；

12.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；及

13.象鼻山路往沙田方向近石圍角的慢線。

龍翔道

聽日香港因為番工有任何一單意外發生
無啦啦成個棚跌落去人群
搭鐵斷鋼纜 成車人燒死曬
搭巴士因為撞到未清理好既樹幹反車
避雜物十車相撞既話
個垃圾政府咩唔咩得起?

點解政府咁有信心一晚可以搞掂好市面清況
可以比香港近一半人口 差唔多同一時間出門口番工?
今日少人出街就話少意外
聽日條街咁多人 真係確保到打工仔100%安全?
中學生大學生係人 打工仔唔係人?

果d跌吊臂 棚架 都未fix好就要我地番工? 痴撚左線?
我知今日都有人要番
但當咁多人同一時間出門口 發生意外既機會率又高左

睇新聞連杏花村都停水停電
大把地方水浸到門口都出唔到
有無諗過果班人感受?

希望政府明白我地打工仔唔係想r一日假 要r我射波都得
係安全問題
我地唔想打完10號波 落完波先見到有人命傷亡
希望政府明白

攞正牌遲到 食埋飯先返

早飯

十號風球下，記者從屯門揸車至將軍澳蘋果大樓，行車紀錄儀攝下沿途劣況，讓讀者以另一角度感受「山竹」威力！